［TINDER］J先生 我係晴天你係邊！

前日係TINDER識左個人
Everything was going fine until 交換電話嗰刻
佢成個message chat無左⋯
佢肯定無unmatch我 因為我仲收到佢MSG

同埋好明顯地 佢收唔到我講既野

留意返佢個名都無左 乜都無 再出返去既時候 又已經搵唔返個PROFILE

你唔好誤會我無啦啦唔彩你啊 佢以為我拎完電話之後就人間蒸發T_T 到底點先可以搵返
我已經開左另外幾個TINDER AC係咁碌 都搵唔返
唔知係咪佢電話問題
我只係知佢英文花名 讀咩 讀邊間
到底係咩問題 有無TINDER大神幫到手
希望你有上連登又見到依個post啦 依兩日搵到我就斷氣了